寫左封情信諗住EMAIL比女神..大家幫下眼

Dear XXX,

We're no strangers to love, you know the rules and so do I. A full commitment's what I'm thinking of, you wouldn't get this from any other guy.

I just wanna tell you how I'm feeling, gotta make you understand.

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you.

We've known each other for so long, your heart's been aching, but you're too shy to say it
Inside, we both know what's been going on
We know the game and we're gonna play it.

And if you ask me how I'm feeling
Don't tell me you're too blind to see

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you

Love,
XXX

Rick roll'd

幫幫手

去馬 利申:dse英文攞u

啲歌詞搵左幾耐？

重作啦

比歌詞條女會覺得好冇誠意
認真定唔認真
可以教寫

媾死女

甘長⋯⋯⋯

Dear XXX,

It is to love or to estrange. We have known each other for years and it is the bond which keeps our relationship close. Full commitment is what I am willing to do, which no one can deserve it unless it is you.

I just want to tell you how I am feeling without you, hoping you understand my hollow soul and my burning heart.

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you.

We have known each other for years. Our hearts have been aching for so long that it is just the matter of time for either of us to confess.
Deeply inside our hearts, we both know what has been going on.
Some say love is a trap but I have already dipped my body into it, intentionally, wholeheartedly.

I want to know your feelings too.
please don't tell me you are turning a blind eye on me.

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you

Love,
XXX

巴打加油

第一次比人文字版 rick roll

作得好差？

咁樣溝女 掂唔掂㗎

唔識溝...教下我得唔得